大家平均一個月用幾多錢養車？

打算買車，計下計下平均都成皮一個月洗費
搵25k。好似佔人工好多咁

你地平均一個月洗幾多錢養車？對比人工會唔會佔好多？

泊車6k
油錢3-4K
維修保養2-3k

8k

泊車2000
油錢是但

6000走唔到

三千泊車
一至二千油錢、出街泊車

一個月平既五千；要清潔、更換消耗品等雜項七千八千唔出奇

1000 公司加屋企停車場

2000 油錢

1000 保養 改裝

1000 放假出街隧道泊車牛肉乾

唔計泊車基本養車牌費保費保養入油出街泊車隧道費一個月都四五千啦
除非你假日車夜媽媽先揸出街遊車河去泊免費錶位
車位就睇你住邊
一千幾百到四五六千都有
你住康城啊荃灣西啊而啲咪貴囉

泊車 2500
油錢 2500
三保 150
牌費 600
維修保養 1500
= 7250 一個月

停車場 3700
油錢 600-800
出街泊車隧道費500
洗車 200

4年幾車冇咩野整 幾個月返一次原廠check
冇改車

泊車 $4000
油錢 $3000

未計出街泊車保養維修抄牌

電動車 預每月5k - 6k
油車 8k - 10k

泊車$3800
阿叔洗車$380
時不時會去下電腦洗車屋（無接觸式）
或暫油站搵人洗
果度$500左右

油錢$2-3000
隧道～$2500
新車返廠service可以一年先做一次
每次7000內
換埋軚同電就另加萬6到萬7左右

你仲有牌費 保險呢
如果包左膜
預大概年內換一次
每次$35000左右

睇你部車想點養

啱丫
改裝條數未計

果度又係睇你用OEM定淘寶

預1萬就差不多
咁你先玩得舒服, 唔洗樣樣都度住度住

25k
儲多幾年先好似好啲

泊車3k
油錢500 （假日車）
三保2000一年
除返開一個月洗費4000有找

1000公司加屋企停車場
邊度

停車場 0
油錢 400
三保+牌費 240
保養 400
一千蚊鬆啲
電單車

師兄個車位咁貴

泊車多過3k都係泊街算

極小渣假日車
- 泊車，屋企加商場加牛肉乾2000
- 油錢，每月500
- 牌費保險，除番每月800
- 保養，7年車但冇大壞過，每月700

計計下原來渣得咁小，又冇大問題都要成4000一個月

25k不如儲下錢好過
除非有平車位

煩撚到，搭uber好過啦

3k 停車場
1.5k 返工&出街泊車
0.5k 洗車
2k 入油
2k 維修 (一年整2xk左右)
300 保險
600 牌費

一樣

無車位係手，基本上一個月最平最平都要四千以上
用得多既你預六千起，除非你用電車
香港入油貴到仆街

驗車牌費嗰d？？

屋企爛地場1000
公司任泊

利申: 9估

$7,000 <

屋企車位$0
公司車位$0
牌費＋三保大概$300
油錢$1200
車價（供斷）$0
維修保養約$300

每月$1800

0

牌費又加價，依加一個月要比七舊
入一次油又一千
維修驗車做保養一個月又多一千起

一個月大約入兩次油 每次$300左右
住村屋泊花園 管理費額外$100
係錦上路有個月租位 返工用 $1000
呢兩年免左牌費, 記得之前應該係$5000-6000一年
保險我淨買三保大約$3500一年
驗車一年$600-700

新車出左4年幾, 開頭跟原廠做保養, 兩年之後先跟車房換油 / 消耗品果D
大約total 洗左$30000左右

平均一年應該抄牌超速加埋3次左右

撞過人地架車一獲賠左$6000
比人撞過兩次收返$18000

係咁上下自己計

油1000
泊1900
保+牌 600

村屋幾舊水加公司幾舊水

唔養了 太撚貴 政府正仆街

供車7000
泊車 3000
油錢 2000
保險 500
保養 1000
雜費500

變咗月經post

model 3 以月計
泊車0
電費 300 一個月千五公里左右
牌保 1000
月2供 4000

總計 五千幾

好葡萄

公司加屋企泊車7000
油錢1800
保養保險雜費1300
隧道800

屋企唔駛錢泊車
出街泊車300(多數泊街或者計啱數有free parking)
牌費6000/12=500
保險1200/12=100
油費1500（一個月兩次）
維修3600/12=300（換油換損耗）
一個月大約＄2700

師兄 幾錢月入？

油錢200
牌費+保險1000

Teslun

泊車2900
牌費1000
3保4000
維修有保養
叉電免費

平均一個月連埋去街泊車，隧道5k內

3保一個月4k

零蚊，車泊村屋空地

痴阿妹車用

供車 0 供斷
泊車 6000
油錢 1500
保險 400
保養 1000
雜費 400

一年呀